感謝毅進仔提供笑話一則

BRIAN PROBLEM
毅進程度黎講 算唔錯架喇
講左成幾分鐘英文(I撈 I撈)

Source:

728 今日3點 遮打花園見

728 今日3點 遮打花園見

728 三點 遮打花園見

咁好笑都冇人睇

Brian problem喎